【呼籲大家花一分鐘 一齊推到長毛做特首候選人！】

懇求大家上「港大民研官網」，花一分鐘時間提名長毛。

就算最後做唔到特首，都要比中共睇到香港人既群眾力量！！！

張相又幾型喎

就算做唔成特首，都要比中共睇到香港人既群眾力量！！！